到底幾撚醒先諗得出冇飲管日

我想問我可以點樣攪均啲奶啊

手指

問佢拎啦戇鳩

真milk shake

用薯條

佢好堅持話冇

點會冇
唔好飲臨走倒落地

Shaken, not stirred.

不嬲喺個胃度先搞勻
條肥仔真係唔識架喎

陳敏之- 無吸管活動廣告(走飲管吖，吾該！)

宜家仲要洗一大筆錢o係tvb黃金時段落廣告, 真係痴撚線

拎支熱飲攪攪棒啦

吾你老母

Post 上fb問班走塑光環撚點做

為左無飲管日
買左一大PACK飲筒仲要每條有膠袋獨立包裝既

問佢拎支膠羹
利申：今朝都係咁做